我講明果4大活動我唔會接受

你覺得可以接受果班記唔記得我地死去的兄弟姐妹